啱先係太子執到張$10紙位師兄請入

成件事係小弟啱先係太子站行緊嘅時候,跌咗張$10
行咗兩步發現唔見咗,返轉頭執嘅時候,比條毒撚執起咗,我同佢講話我跌嘅,條毒撚問我你sure係你？
之後佢個閪樣好似驚死我貪個10蚊 之後拎咗去客中,搞到我因為你咁on9嘅舉動,浪費咗我成半個鐘,之為個10蚊 係你啊四眼毒撚 仲要雞咁腳走
純分享 sorry for 1999

垃圾
係我既話仲唔打到佢仆街

佢走得好快

開佢拖啦，毒撚都驚，樓主真係冇撚用

我都想佢走得真係好快

痴撚線，10蚊都貪

對唔住囉 下次貪多啲

好撚廢 你問佢野果陣d日間夠開佢拖

收皮啦你 同你對完話 又拎去客務中心 「走得好快」？

我錯 對唔住囉
我當下嘅反應係呆多個嬲

乜撚野客中

毒撚鬥毒撚

咁你有咩證據證明係你？
唔信係你所以毒撚拎去客服都合理我覺得
不過$10咁少廢時曬時間啦老實講

好心就走啦屌
窮撚

你sure係你？

香港多得你呢啲人唔少 塞車啦又

拎個鍵盤一野扑落去啦